其實有幾多個名人會用連登呢？

定係純粹全部毒撚

完

唉屌搞到個post完咗啦

以下重新開放討論

無人知？

Hello
I’m bill gates

馮盈盈

lm

推

有冇諗過有用連登嘅「連登仔」已經係名人嚟

定只係普通嘅毒撚

推到有人講

洪狗已經係啦

再推

再推一次

Hello
I’m gay

真係無？